【安心餘波】網民促無綫炒黃心穎 黃心妙：我們活在語言暴力年代

黃心穎上月受「安心事件」影響，一直由家姐輪流照顧，有傳心穎當時秘密前往澳門，投靠嫁給澳門商人的二家姐黃心妙，之後由澳門飛去菲律賓，再轉機往美國，目前在美國進修，重新生活，怎料今日爆出網民發起「要求無綫與黃心穎即時終止經理人合約」萬人聯署行動，直至今午4時已有逾1,600人簽署。
心穎早前忽然閂IG留言功能，網民在大家姐心美及二家姐心妙的IG洗版罵心穎，心妙今日在IG留言，稱活在一個充滿語言暴力的年代：「很多人都認為他們可以做這種精神上和心理上侵犯別人的行為，大家都化身為判官，選擇以暴易暴，我們的世界真的生病了，世界上有很多的戰爭，太多的生老病死，在死亡面前我們甚麼都不是，看淡了就可以坦然面對一切，快樂的時候留一點空間給悲傷，悲傷的時候留一點空間給快樂進來。」
心妙又指做錯了應自己去承擔及改過，成長路還很長，作為一個女兒、妹妹、姐姐、媽媽、妻子、朋友及過客：「幸運的我可以擁有不同的經歷和閱歷，能夠不斷的反思和進步，每個人生活都不容易，笑臉我會一直掛上，用我的方式，主宰自己的生活，感謝一路相伴的你們」。

請不要轉發仆街蘋果又助攻

睇錯黃心炒

投共禁聲
安心偷食

做得公眾人物就預左
你做得好時接受公眾欣賞讚美時又會唔會話我地係判官？

香港網民一向出名惡過狗

偷食被發現,仲好意思講語言暴力XD

唔知要幾厚面皮先講得出口

係囉XDXDXDXDXD

佢結左婚 他朝君體也相同時 唔知可唔可以咁大方呢？

屌佢del哂d comment

好長

抵撚死啦臭雞

咁係咪囚犯就理所當然要被虐待

一早應該炒啦，自己攞嚟

娛樂圈

無事就消費屋企人
有事就禍不及家人

有優良嘅DNA

叫人公司炒人over曬啦

你可以話再出賓穎就罷睇

但你憑咩叫人公司直接炒

睇唔到佢上電視咪算 你理得人地公司雪定炒

如果被人攪老公嘅係佢睇佢會唔會咁講，痴撚咗嘅

幾部劇集比佢搞撚到停播炒唔炒得阿？判你老母官咩

雞黎嫁咋

黃心穎和許志安本月中爆出車廂偷情事件，震撼娛樂圈，心穎日前已避走洛杉磯，而安仔則繼續「潛水」避見外人。「安心事件」牽連到他們的另一半及家人。有網民則找到黃心穎家姐黃心美一個訪問，訪問中心美暗指父親黃沛霖曾出軌，該訪問近日在網上廣傳。

曾經歷離婚的心美，在該訪問中表示，父親也有不專一的時候，但心美表示不知道當年媽咪不離婚，是不捨得四個女，還是沒能力養活自己，所以只好啞忍；另外，心美在訪問中亦表示，要成為獨立女性，經濟和心靈上都要獨立。

（即時娛樂）

【洗脫嫌疑】踢爆某姊妹花搶人夫 張學潤：唔係莊思敏莊思明

「安心偷食」事件掀起全城熱話，日前張學潤（Nel Nel）在專欄上爆某電視台女主持搶人夫，話說Nel Nel有位相識20多年的圈外女友人早年嫁到外國，而女主持入行前在外國生活，與人夫認識後發展婚外情，當正印發現丈夫不忠後決定離婚，怎知女主持卻鵲巢鳩占，竟搶先將正印的物件丟出屋外。

Nel Nel替好友抱不平，爆料指女主持的姊妹，其後以不同渠道加入娛樂圈，Nel Nel更寫道：「It runs in the family！」指兩姊妹有家族遺傳，似暗示同樣介入別人婚姻。由於Nel Nel沒有指名道姓，網民紛紛玩猜謎遊戲，圈中幾對先後入行的姐妹花，包括：黃心美和黃心穎、莊思敏和莊思明、周汶錡和周勵淇、楊卓娜和楊怡、何傲芝和何傲兒、湯洛雯和湯洛瑤、余香凝和余潔瀅、張寶兒和張寶欣都成為嫌疑人物。

Nel Nel接受《蘋果》電話訪問表示：「首先我嗰篇專欄文章，我係見到新聞突然間有感而發，諗起一個20幾年朋友，寫出嚟抒發一下啫，我自己又唔係受害人，又唔係當事人，其實我覺得我唔需要再回應啲乜嘢。我朋友係圈外人，佢已經離咗婚啦，大家鍾意點估都好，我唔講。」

對於娛圈幾對姊妹花被捲入風波，Nel Nel說：「總之唔係莊思敏莊思明，呢兩個係我朋友。」問到周汶錡和周勵淇兩姐妹呢？他說：「當然唔係佢哋啦，呢啲我認識㗎。當事人我唔認識，我講完啦，我唔想屈人，唔想呢件事再發酵落去，我唔想變核突抽水王，我唔需要博見報，除咗我朋友，其他當事人我唔識，我只係轉述朋友嘅傷心故事。」

根本成家人都係仆街嚟啦，網絡判官喎
驚佢成家人個底俾人起晒冇得撈咋啩？

黃家姊妹老豆—黃沛霖醫師(Dr Wong Pui Lam Peter)
- 地址: 香港北角興發街50-52號維多利亞大廈1樓C1室
- 地區: 北角 - 國家: 香港
- 電話: - 傳真:
- 專科: 中醫 - 業務類型: 註冊中醫
- 參考資料: 註冊編號-002916

好想搵吓中醫把吓脈，搵唔搵到有偷食基因？

每一個局外人都有質格講呢啲企喺高地嘅說話
唯獨是加害者同其家人冇啊憑咩啊
害完人仲唔比人討論批評?

睇你地仆街咪反思緊

好搞唔搞搞著sammi

唔以暴易暴
唔通仲要讚佢點解咁叻勾到人老公呀

驚佢唔撚死咁

依家呢個年代的確活係語言暴力下 佢講得冇錯
但唔好意思既係 語言暴力係有一定既需要

重好意思出聲話人
如果殺人唔犯法 tvb一定賣起隻臭雞
已經霉霉地 重無啦啦無左成千萬

佢似係驚自己細妹衰得未夠貼地喎

ON撚9
係古代你已經浸左豬籠喇

我們活在做雞唔收錢的時代

叫黃心屎算la

三年a班

算好咖啦，比着以前要浸豬籠

香港人對八卦新聞就咁緊張，社會時事就唔緊張，係咪咁撚on9啊?

暴你老母
你咪又係臭西

>我們活在一個不如我心意的年代
人唔笑狗都吠

其實咁大單，唔洗炒都返唔到身啦，無乜分別

唔出聲都還好，講幾句又搏人踩多幾腳

要註冊不了

現實

點解做公眾人物預左

成隻女鬼咁

佢喺出POST講大道理之前, 唔知佢教咗佢個細妹正確嘅道德觀未呢?
祝他朝君體也相同

成班低能仔

哇屌中間條女個樣成個伊藤潤二套模特兒咁嘅樣

加密咗廢事嚇親人

話人之前又唔諗下個妹做左咩先 仲話以人妻身分 換轉你係sammi既話睇你仲幫唔幫得落啦 人地食人夫就唔得 自己個妹勾人老公就話語言暴力

因為把口係生係人度囉，你阻止到人評論你咩？

係古代你個細妹要浸豬籠啦
你想個細妹死咋
公眾人物做錯野比人屌好正常

我地活在一個男盜女娼既時代就真

自己冇marketing 食屎
家姐冇marketing 屎都冇得食

佢老公係澳門商人喎~咁得啦~岩撚哂
臭雞們上呀!!!

唔識點教？～

成家啲樣都咁膠

有冇人個TBB個幾套戲要幾錢補鑊？

累公司蝕錢都唔炒得？

全家都咁柒
冚家剷啦

拿拿臨自己引退啦屌 死臭雞 , 自己收自己皮咪即刻無人理你囉

聽講幾千蚊睇一次

梗係唔炒啦
仲有幾年約就雪住佢，唔俾佢出去搵食
再絕啲就叫佢日日朝九晚五返工，但係冇嘢做
書都冇得讀

講少句當幫忙啦 博上報咩

又想自己抒發情感 又唔想人轉發 但ig又public to all, 咁想抒發比邊個知都好明顯啦

徐小姐要聽幾多個電話先夠數？

似博上位多啲
佢個妹出事個日佢仲有心情po相

自己個妹害鳩左人地家庭、害鳩左D同劇演員、害撚埋馬明同佢屋企人
而家仲好意思講咩語言暴力? 不如話你全家都活係無家教既童年

跳樓以謝天下啦

炒唔炒佢 係tvb決定

以前要浸豬籠添

森美都話白色恐怖